毒魔法救poly

點識用毒呀 歐陽鋒咩🐍

上晒防毒喎

小心小心，唔好唔好

想當年曾經出過事 請所有人小心

唔好呀

收皮啦 屌你老母 又得個講字

你唔撚做？你坐係電腦面前做乜7？

我地係入面就死啦 屌你老母 玩膠 你老母含撚大

推

要小心啲啊

做狗做好啲啦 露撚哂啦

講聲啦樓主 我屌你老母 ！

救撚命呀 頂唔住

我屌你老母啦 你班鍵盤戰士

其實有次着住防暴衣都照穿係掟左D 乜?

p

襯而家得閒再屌你 喂喂喂 不開心便看著貓睡覺 出聲啦屌你老母

用「水」為理大解圍

理大周圍、全香港各區

立即！開晒所有街邊、大廈、商場嘅消防水

向目標射水

重要事情要講三次
今晚圍尖東，用盡所有消防喉(大廈/街邊/商場)，向目標射水
今晚圍尖東，用盡所有消防喉(大廈/街邊/商場)，向目標射水
今晚圍尖東，用盡所有消防喉(大廈/街邊/商場)，向目標射水

文科人，Google過滴露係alkaline喎

//The pH of Dettol is above 7, so it is alkaline//